（突發）有幾多獌狗手足會買？

你痴線架

有冇潮神連加特上身版

Why not?

佢的確係